今日係公司笑鳩個70後，佢即刻辭職

今日傾開中學啲低b數
Suppose梗係個個都識啦
點知傾緊sin cos tan既時候
佢竟然將sin讀成sin
Cos讀成cos
Tan讀成tan

柒到我地成班90，00後一齊笑鳩佢
笑咗成個上晝冇做過野
點知我地食完lunch返去先知
個70後辭咗職
仲係自己補一個月俾公司即走

應該開返去上班台

我做返本份啫

你打完呢篇自己笑唔笑

70後？

笑點係邊?

咁你咪好威威

0分重作啦